有冇人已經好耐都冇拖拍

起碼有8年冇拍過拖
5年前都叫有溝下女 有中意既人
但唔成功
之後都冇咩點溝女 冇心動既感動
就算有 佢地都已經有男朋友
出左黎做野之後 就更加冇動力同冇圈子識女仔
點算
其實想拍拖 但要搵岩既女仔好難

幾歲呀ching

得8年就縮埋一邊啦

十八年了

拍過幾次之後十幾年冇拍過拖，然後早幾年前曾經有過鐘意嘅人，但最後都冇下聞，宜家已經對愛情冇期望嘅人路過

二十中了

我人到中年都仲係a0呀！

唔好再浪費時間，見不到岩的我情願一個人

60歲都無得拍係慘左d

根本就冇試過

巴打，我咪仲慘過你！得中學個陣玩玩下拍過兩次到而家成十幾年都冇再拍過拖

鬥慘大會

成世人都無拍過

有冇諗過試下搞gay

起麻中學有女吖

出世到依家算唔算奈

24年

A0 27年

5年

A0個陣日日都叫春
到分左手再單身嗰陣完全唔想再拍番拖
雖然大時大節都會想有人陪

23年

咩呀，我60歲死咗啦

23年了